許主席支持區

屌柒你個仆街仔 老母臭閪 今朝26。7一入 即刻插到26。3。

講緊四條3 中國恆大

鄧最高位27。9 入 既人dup春

更正最高位27。8

本人親自督軍屌許主席老母個閪

輸死